**Задача**

Нужно сделать небольшое CRUD-приложение для ведения данных пользователей.

У пользователя есть:

* ФИО (обязательно, не больше 100 символов)
* Дата рождения (обязательно, в форме трех селектов)
* Адрес (одной строкой)
* Город
* Телефон (российский мобильный)

Приложение — список пользователей с этими данными и возможностью их создавать/менять/удалять.
Для формы добавления/обновления пользователей нужно добавить валидации с выводом ошибок.
Чтобы данные не исчезали при обновлении страницы, нужно сохранять их в localStorage.

Единственное ограничение по технологиям — React.
Для данных, сборки и стилей можно использовать любые инструменты.
По браузерам — достаточно Google Chrome/Firefox.

К выполненному заданию приложить список потраченных на разработку часов.
Код можно скинуть архивом или репой в Github.

**Время выполнения около 4-5 часов**